發覺啲露肩衫低到過咗火就會變到好核突

而家一街港女都鍾意著埋啲露肩衫，
但係有啲低到太過份，
已經唔可以再叫靚，而係俾人感覺好俗，
希望咁多位女士可以注意一下

你老母都好低俗

漏左樣決定樓主老母命運既野

冇圖

畫都畫張圖出黎啦
點先叫低呀

著到咁低 顯得個波仲平

好似冇胸咁

肩系露膊

成街著緊都重要著嚟撞衫

無野露係到叫
人地著咩關你蛋治
著高領毛衣啦

是福不是禍 賓周躲不過

著都唔緊要 可唔可以唔好㩒住個心口 以為全世界都想𥄫你對波 就算係𥄫都冇野俾人𥄫啦屌你老母

好少見大波妹著呢啲

無錯，就是這樣

岩阿

好樣衰

太意淫 同無著無分別
如果朋友見面會好能老尷

咁樣幾正
上上面個兩張好撚柒好似甩左件衫咁

屌 見親啲飛機場都禁胸

其實我唔覺呢啲衫好睇，有啲人著到好橫
太低又搞到好似沖完涼包住條毛巾就咁出街咁

作為女人，覺得露膊都接受到，我自己都會著。但係過加拿大個d就接受唔到到，好似想唔著咁

算係ok既示範（我唔鍾意連詩

佢哋完全冇理過其他人感受
呢啲衫冇波晾住，真係好容易走光
有身材嘅著呢啲衫根本就唔使撳住個心口
好心班飛機場港女諗下啦
你都冇波，走光都淨係睇到兩粒lin
睇嚟托柒咩

其實做乜鳩 興狗帶就戴狗帶，興露肩衫就走去露肩，遲下興free the nipples係咪個個唔撚著衫 成日個個一撚樣煩閪到

算啦, 呢D嘢咪又係your face, your fate...
靚女嘅話, 你宜得佢低到露埋對沒出嚟
肥/醜嘅, 佢著over-sized樽領你都 ga啦

港女係鍾意跟風
興韓國就乜鳩都要食韓式, 化個妝又要韓式

我覺得呢啲一定要sip衫著
唔sip就好似著左塊窗簾/床單上身咁

韓妝又係要屌 跟唔緊要 唔洗下下個個做下話 真係好撚煩

著到好低咁真係好柒 完美展露成塊洗衫板出黎
同埋我覺得呢啲一定要sip衫著
唔sip就好似著左塊窗簾/床單上身咁

個pumpkin著到離行離肋
不如唔好著啦 好撚柒

完美示範 港女好啱著
露少少肩又遮到手臂
著埋高腰短裙 可愛又唔會太性感

但係出銅鑼灣時代走轉都發現到唔少差不多嘅類型

最樣衰呢款..

識咩，開工衫黎

波平有咩計

有啲真係襯到好老土
唔係人人都岩著

我都想po呢個
佢個taobao片 見到都覺低俗

大家咁話

我已經分唔到前定後

呢個又過份啲嘅

喱個全post最樣衰
望到啲頭髮就覺得佢又老又皺咁
仲要著埋啲咁嘅衫 想嘔

呢隻長度最靚 太低真係好奇怪

唔係好似
係直頭

大波著呢d 會起摺，
飛機場專用衫

結衣bb 著最正

個胸消失左

成街都著緊Tshirt啦 你又著？

總有啲on9以為自己啲類比好撚一針見血

More

露咁多但完全唔性感（唔關條女本身正唔正）
淨係覺得好笨拙

咪又係睇樣

粒lin都唔見埋

我自知膊闊都唔敢著
有啲女真係著到好撚橫
同埋大波好少著 因為大波著呢啲會睇落好肥

好憎人著呢d衫

有暗瘡唔該

其實點解唔會跌？ 痴實左？

有無人係覺得個袖好核突所以唔鍾意？

真係唔明露到咁多做乜
話明露肩，露左肩咪夠囉
露埋心口真係好核突
正確示範

圖？

一邊屌d女衣著打扮 一邊自己著到成個死毒撚出街

姑姑嚟嫁？
古裝先出到佢果種氣質

lm

成隻 咁

有波既話都幾好睇既

低唔係問題 問題係空neinei

好撚正
有冇爸打知佢叫咩名？

港女條褲都係啦

[quote]而家一街港女都鍾意著埋啲露肩衫，
但係有啲低到太過份，
已經唔可以再叫靚，而係俾人感覺好俗，
希望咁多位女士可以注意一下[/quote無波當然核突

連登毒撚學人評論衣著

其實d衫係俾明星著

結衣bb

好似啱啱係草叢同人野戰完300回合起身食d 野咁

係，拉得越低代表佢地越平

唔明點解著露肩衫又要show波 錯曬
咁鍾意露波著背心仲好
唔理有無胸 跌曬落去真係好核突

會變左小學雞美勞堂用果d手袖

最後咪又係大波就好睇

◉‿◉

肥婆算唔算大波妹
啲肥閪成日著

好想瘋狂中出佢地

點解個波好似生到咁落咁

無波女先會著

人地要學外國鬼妹仔唔戴bra

扮工睇笑岀聲

睇黎巴打都有加佢

接上面

有得屌咪又係屌

裝左義眼咁撚樣

支那雞？

呢條女換畫快過火箭上太空

不如唔好著

無follow開
不過有日碌到張相
心諗 條女已經唔係無胸
係無撚左粒Lin呀

著咁高著黎把撚? 著樽領啦臭閪

真？

咁先浪得起件衫

I like this bro

留名

ig呢

其實咁低
隻手唔會卡住綁住郁唔到咩又

我有個A cup friend好鍾意著呢啲
不過大波真係唔好著呢啲會變左好似無料咁無野睇

港女話比你聽，冇波著衫靚啊

呢個真 以為遮到手臂 其實吱曬啲肉出黎

賓賓印印都好鐘意著,加埋條貼身Legging ,更顯粗獷線條,班ape 越來越跟貼港女潮流

肥婆著乜都災難啦

著左就味遮住個心口
一隻手拎袋 一隻手心口
雙手殘廢

過唔過火

有啲唔算肥 但手臂有肉嗰啲都好災難

Bad ape

好似就跌落去咁，好核突

G
要就地正法

第一眼以為佢無著衫就咁披左件嘢係手臂

佢越睇個樣越豬

唔好再po佢出黎
真係好樣衰

有啲係個肩位有個窿 肥婆手臂粗撐到個窿超闊
嘩屌 個忽肉好似大陸板塊咁撚大舊 又闊

成個賓妹咁

重點係唔好露胳肋底條隙出黎就好好睇

實在太過份

基本上肥嘅人著咩都係柒

完全就係樓主所講個隻俗

IGIG

劉小麗！

Lm

哲學博士
D同學一定頂唔順

港女拉到落地都未見到對波啦

哇屌

好撚樣衰 好似打咗石膏咁

點解佢次次著到就快跌落去 好隨便

覺！著太低只會見到哂啲肥肉
而且比人感覺佢個胸"dur"左

可唔可以唔好再quote 上面條女

一見到title 即刻諗起pumkin，之後到Minnie

件衫想點

露肩衫重點係你鎖骨靚

Ps 著完真係幾大波都睇唔出

全pot最樣衰呢件
屌好柒
理解唔到點解要咁著

好似話比人聽 拉到咁低都未見到「波」既存在

又唔係㩒你心口，關你乜事，你唔望人心口咪見唔人地㩒心口囉，反正你都話無野俾人𥄫

s
呢張真係

fuck this bitch

hoiyi

話撚知佢低唔低俗咩 又唔係自己條女 就算佢唔著 你都係係隔離得個睇

個老母仲正撚過個女

終於有人講

遮一遮 好似睇到兩母女冇著衫咁靠住個男

係咪即係咁

女神阿

無胸既人先咁着姐

入黎就係睇呢張相

再次證明呢啲衫唔係人人著得起
說不出的奇怪

做佢朋友點忍？

Follow咗幾年 條條仔都講到好愛好愛

簡單講，兩隻袖靠骼肋底縫兩針吊吊揈嘅露肩衫露得過火係核突，睇唔到骼肋底嘅露肩衫著到正常位置就冇問題

好俗

好撚正呀

成班無波港女以為露膊好性感，大前提係因為無波

有波嘅跟本唔會著，著完一定變大肚

Agger

一打唔洗找

做佢ig follower 已經好難忍, 仲要做埋朋友

睇IG佢每日都著低胸或者超貼身
根本就係西痕四圍姣仔淫底
你話唔fuck到佢流晒白汁點得？